梅艷芳：我不是那種拿了passport才敢站出來，講說話的人... 我仍會留在香港，盡我最大努力，這麼才說得上無悔今生。

梅姐

講堅 我覺得梅姐應該係唯一一個已故明星

如果仲在生既話唔會奶共

rip

去邊？

答案係!! 維園見(7月1)
因為立國安法唔去維園啫係silly 癡線 冇可能會發生
維園發音就係 喂完 喂完 未完
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係完未
而香港人玩完未呀 係未呀
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!7月1維園見
輕鬆 謝謝大家

梅媽死未

10:25

但當年已經講 中國發展得好 我地做乜仲要反 唔支持

人生最後演唱會冇記錯其中一埸全港播放
最後一首好似係夕陽之歌

佢係果時大中華膠，甚至西方普遍既諗法
中國會愈來愈民主，愈來愈自由
佢地好多都係上年先醒

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

原來你會post 新聞以外嘅嘢

FF少陣啦
阿叻話佢地以前成日同梅艷芳返大陸了解祖國

上年年頭夠大把連登仔飲喜茶食探魚甚至有人已轉用 wechat

叻你老母